著牛仔熱褲d女多數係大陸人或新移民

露條腿出黎但無美感

雞

City都好多

圖

早幾日見到有條女著牛仔熱褲之後露左半個屎忽出黎

waiwaig

半個好少事啦

好多屎忽有印

救你老母

起碼要有4分3個

點睇d屋邨新移民生左仲著到咁淫

好多上左年紀既女人都著熱褲

妹妹